柒婆真焦土

你想死唔俾你死咩

又考第一
佔領機場都做埋
仲有咩想做，出聲啦

you wanna shoot me？
shoot me!!

封橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

等你放gas呀喂
黎丫